【畫畫交流】有冇巴絲都鍾意畫畫架

如題

我

前排玩過下油畫，而家擺埋左一二角

油畫好難乾orz
醉愛顏色筆水彩acrylic

hi

有冇人知道畫筆袋(布質) 應該用咩顏料或者筆?

我 中意畫野食同街景

水彩

番左工後好耐沒拎起枝畫筆了。
之後玩開素描同油畫

有冇畫作睇下？

acrylic/紡織顏料都得
畫筆用尼龍毛

好靚呀

ok la

push

買咗盒水彩諗住完sem試下畫

我都係水彩迷